用咩空運公司係最抵

如題

運咩？

化妝品，有液體

姐係dg啦

咁應該無得抵，你寄幾多？自用定貨？

E express 嗰啲係咪冇得寄液體

寄5kg 到，貨

搵到無？